（年經）大家試過失業幾耐?

大家試過幾耐無工開? 同埋個時日子點過?

我先 小弟今年26 試過最耐5個月無工返
日日on99咁對住部電腦打機，睇片同搵工
人生最hea最頹廢最開心就係個5個月

利申，依家返緊sales，16k,邊做邊搵邊進修

1年

點解唔繼續頹落去
夢想係做廢青

半年
炒散渡過
個時每一日都番得好辛苦

岩聽, 發達都係想日日廢係屋企訓, 唔返工咪做到

2個月

1年 戇尻尻食屋企
依家半年 準備搵工

係窮囉 屌你個

最重要係扮番工，月頭繼續俾家用

你邊做邊搵邊進修咁上進番下parttime夠兩餐咪算 繼續打機，睇片
雖然有時都有d悶

ching加油 唔好好似我咁26歲仲搵緊16k

人工會不斷多不斷加
依家16k有乜所謂
睇長遠

長遠你話升職??

4 個月 等入政府

大後日last day，準備失業
希望唔洗半年

兩次都係大半年，
不過係十年前的事

我發現無任何經濟但人工相對高又請既係得

Call center / sales

2年

岩岩u grad
3個幾月先搵到工
但係3個月反而幾輕鬆

最多一個月，多數都係搵到新工先走頭

18歲 讀完中五 會考0分 之後無晒信心 做咗一年散工
之後19歲個年 無再做野 做廢青
廢足10年 依家29歲
失業10年

考完DSE果年，唔洗返學返工

好羨慕

有乜好羨慕?

你屋企人有冇俾壓力你?
如果屋企有米，我一定選擇終生失業。